有冇巴打坐俄羅斯航空比人取消左機票？

下個月本身飛俄羅斯比人取消左
問左客服佢話主動cancel淨係退稅
但如果係航空公司取消同禁入境，係咪有得退晒全費？
收手續費我都ok

你呢個情況應該係航空公司主動cancel?
不如直接打多次去客服問啦

一定唔理3721打去屌鳩佢
有時佢哋咁樣搏大霧 唔refund
唔肯退款就要求免費改期
佢應該更加冇政策去做改期

根本就係搏大霧
俄航呀大佬
一定要打電話屌撚柒佢

揸特衰去到都係捉你入集中營

你究然係比人cancel定自己cancel?

S7 cancel航班，全退

搞掂左, cs覆左可以full refund
唔該晒咁多位